貧僧和衲Dee都是花樣男子

衲Dee原是個佛家的可愛小子

勞斯和萊斯周圍偷襲男子

貧僧只貪戀尋歡

偏偏他倆早見晚見
每日著住同樣純白袈衣

淫亂史 開場於 廟內的桌椅

同宏揚佛法大概總帶著愛

都唔啱音

貧僧和衲dee都是花樣男子
衲dee原是個佛家的可愛小子
貧僧只喜愛衲dee
偏偏他倆早見晚見 每日吃著同樣驢肉狗煲
淫亂史 開場於 相鄰的佛寺
不過二人不敢放肆

能成為佛友大概總帶著愛
但在這高登上面 如此相愛 旁人會說不該
忘形時大概自有一面退開
暗裏很享受 卻怕講出來
最怕巴打齊聲說gay 但他倆也知 這是愛

和尚和大師竟然親密如此
衲dee難面對卻想跟他去狗展
貧僧偏偏那樣痴
終於一次他撲過去四目對望然後除下襯衣
迷惑中的納dee 此時先至知
一向沒當這高登仔女子

同宏揚佛法大概總帶著愛
但做對好兄弟 又如此相愛 旁人會說不該
純情何時會讓這悲劇揭開
他真的很意外 想起相識以來
一起出post派膠兼過大海

日日也親暱如情侶 架娑終揭開

為何還害怕 在佛寺裡示愛
納在計算僧又是誰 很想愛 但如來卻鄙視這種愛
明明絕配犯眾憎便放開
永遠的忍耐 永遠的等待
愛意將依然不變改
不要被更多佛堂埋沒愛

可會像梁祝那樣愛？